老實講 今日真係好感動

見到12歲小妹妹自己一個人都出嚟遊行
已經好暈 頂唔順 都要堅持行
由富豪酒店行到演藝
由下晝3點到夜晚7點

到底係一個幾覇道幾無䎵既當權者 先會令到連一個12歲既小妹妹都勇於企出嚟 出一分力

林鄭月娥 我對你真係好失望

作為一個97年出生既人
每當有重大事件已經見怪不怪

出生 回歸
幼稚園畢業 沙士
小學畢業 豬流感
中學畢業 雨傘革命
大學畢業 反送中

我希望有生之年可以真係仲可以見到真正既50年不變

我愛香港所以我會企出嚟
190萬既香港人 加油！！